九龍東投邊個好？？？？？？？

如題

本土李嘉達

記住投坤超區

*埋

睇下黃洋達出唔出

李嘉達

投羊咩

本土達（黃洋達）

黃之鋒